hi 淡友（809）

回歸熊軍

大戶又派錢重唔入牛等幾時?

引牛，鎖牛，殺牛

知錯啦，可唔可以俾我走牛

收到一姐食咗五格先了

真係升啵

熊gel

太耐開PO 趕住救人

[公海 文宣整合] 9.29全球反極權集會

9.29 Global Anti Totalitarianism 文宣、資訊、行動整合Channel

9.29 Global Anti Totalitarianism 公海

牛gel

日日都有特價牛 唔識買怪邊個

賤格

轉燈

你做咩轉陣
頭先先牛牛牛

【行動post/多圖】922和你suck 8大行動（更新版）

【行動文宣】請廣傳
922 suck 4.0 各有各玩
1）影帝不死隊，入機場cover突擊隊
2）先塞青衣，再視乎情況轉戰商場
3）直接和理suck商場
4）全港交通測試，工程RB隊
5）加入單車隊 - 會有單車小將帶領
6）黨鐵突擊小隊！（機場突擊隊已有一定人數後）
7）東涌郊野一日遊，玩無線電walkie，玩無人機
8) 我係機場人 - 食錯藍絲野食物中毒 準備 SL 被罷工
兄弟爬山，各有各做
我地另外有秘密小隊行動

TG :

打錯字
牛gel

痙攣巴唔係轉咗會咩

趕住加入熊軍遲左 sor

根本升唔上 我認我柒入早左 唔係都做緊贏軍
買牛輸左唔緊要 買熊日日賺賺得番
但唔可以比D 邪教毒害D 傻牛

牛軍叛軍
熊軍反手又GEL

1M 55202...

準備轉燈-500

都係果句，258碌牛緶硬過鐵棒呀！！！

啱呀清

CHING 坐車去IFC未

高開就走咗啦 10格

止咗佢啦

入太早 見輸10格都要照放
轉手熊家陣都係番度

跌左部pro max

仲係度垂死爭札 唔走既真係做傻牛喇

柒一下 跌左2部半

哇fatfat

牛軍 真笑話

你個25仔

買牛日日賺 一部PRO MAX

終於有人講真話，前幾日開始睇呢度個po，升同跌都叫牛gel攪到我顛L左入左幾次牛好彩有熊對沖死唔去....
btw 岩岩食左 5格熊肉

呢排都未撚見過粒粒鐘都升
但粒粒鐘都刷DL 就見唔少
高開入牛果D 就傻既
開逃生門都唔走就ON9 既

跌唔落，牛gel

我認輸啦，牛軍斬手指

唔知佢地輸緊幾錢日日gel

唔好再迫害牛軍

買熊真係日日賺 所以完全唔洗怕蝕
日日開 只要唔買牛 根本就係送錢既

有賭未為輸啊CHING

話左特價牛，買牛日日賺

呢啲時候
開多啲個股SP食吓時間值

一止就升

仲買牛真係唔識死 一陣坐死你呀 見好就收啦

啲260SP都上哂水喇
有驚無險
執一執個倉
又靚仔返

爆升啦，班友都唔識野，牛gel

牛軍笑話

26800見

我地入貨推高佢
殺返上2幻7!
同佢死過

執翻部pro max 仲送多兩個airpods

嘩，急升

其實都係妹市
等老散覺得妹黎妹去冇肉食
跟住大注大注買賣
一下爆邊就冇哂
所以牛熊都好
知所進退
計好條數同自己承受能力
咁淡友GROUP就唔使成日換個批人

大棍牛gel

55423 又食價

牛軍上啊

熊嘻哈

左一巴 右一巴...
我屌...

熊樹根

有無巴打知周期權結算價邊到有得睇？
平時睇即月期指就知，依家周期權真係鳩估

CCTVB 你走啦 我唔想搞大佢

同我熊佢老味

上落100點都可以比人摑，玩咁短不如唔好玩喇，賭波好過喇

長期高水，強力人士

遠熊必勝 逢高加沽

要幾遠先安全？

我啱啱玩嗰陣都係咁
後面摑多咗就有抗體 少摑咗

290

賣左隻正股 all in左7500
唔撚跌既屌佢老尾

28000

嘩，咁真係好安全，必勝

怕輸點贏，人出雞你出豉油

牛軍驚西咩
再次証明鳩蛇無錯
錯都係市場錯

etf

7500係咪恆指跌佢就升

依家貴到你見佢落到24000都唔使急住止賺 你就知咩叫無敵

我都想戒但朝朝返到公司一坐低就不自覺開左個app 好似食白粉咁

35000
破硬頂，牛GEL

係呀
唔會到期 唔洗打靶既熊仔

俾曬啲錢我就無錢玩啦

做咩又一棍落

熊軍ETF

今日係大户撚牛軍日

殺牛局

睇期貨都冇升跌大佬
7500你當跌50點落一格啦

唔洗擔心，咁係好正常
呢到大把巴打日日9點15賭到夜晚3點
星期六日就囉囉攣，唔係因為有倉驚開錯邊，而係因為無得賭手痕心又痕

妹得？

上連登gel下好似會跌快啲

係殺熊阿

唔好GEL 錯牛就得

牛呀！！！！！！

可唔可上返270比我熊

咁要千升
千升
千升

連燈大熊樹，牛gel得

熊左 等崩

買熊日日賺

又兩棍，搞咩阿

今日妹升

d牛平倉姐無事既

4格先叫有肉食
200@1 扣完都夠600蚊
但仲有好遠先回到血

新手先會中計啫，不過ETF都唔好睇到咁安全

中呀 而家星期六日冇得玩硬係好似周身唔自在咁開始唔想放假了

又妹落啦，死啦，牛仔，頂住

你啪咗粉啵

依啲格局9成扮升近中午大棍打落

轉燈先驚啦 無事嘅

跌呀！

橫行市啦 仲洗諗

我唔信，莫巴，你燈我

未到12點應該就打落嫁喇

我想放假我星期六日要返工架

執三次一格 好on9

長期高水係咩原因，轉倉？

上到去你又未必敢熊

今日唔太似，界內證又羊

落就大大棍

1000@格？

雜費咪好貴

牛Gel

100咋

妹撚到

五萬一格？

屌我三百一格 兩次執左兩次

見佢咁妹 咪執幾個m記食下囉

走勢圖係升阿

牛市？
熊市？
係妹市

熊左
玩完了

睇大戶手影應該做好

好明顯

屌好柒悶呀，妹黎妹去

啱呀，牛GEL

高章

3M股 ALL IN食格仔

高手。心跳應該跳爆

周五都咁多幻想

再唔買牛一陣爆升五百點唔好喊

逢+50入牛，+80走牛賺格，牛gel

係啦

妹gel

致連登仔既親朋戚友：
求下你地幫個手簽個名
一傳十 十傳百 百傳易幻易！

土共你今日還錢味啊？無錢還就還香港出黎啦！

記得Check verify email

[url]廣傳出去 廣傳出去 廣傳出去 廣傳出去[/url]

呢啲技術位
買跌真係要好勇
做好倉 263止蝕
都係200點博
上面我定唔到止蝕位
好難做淡

認同，上面起馬400點水位，牛gel

都係200點唔得咩？

11 點轉燈？

正路係升 但係港女正路咩？

呢隻野，擺明呃人
做對沖可以用期權
做淡直接可以用期指
全部唔會食你管理費，都冇印花稅
不過要多少少本金
如果冇，不如買熊證，揀隻負溢價或低溢價仲好

大戶大愛撚,有賺一齊賸

有時都唔係淨係睇牛熊比例
佢佔既期指張數其實唔多
真正既戰場係期指
同埋某啲正股
即使只係玩牛熊，都唔可以只係睇牛熊去分析個市

一格

我又問返你
你係淡友
267你會唔會加沽

如果我係做淡，我諗我會

呢個位合理好多
講緊有700點呀
200博700
我睇值博率

50一格 都可以加大加多個bell 㗎

我諗佢既意思係, 係波動市入面, 佢唔會跟得足個恆指個價, 因為佢始終都係股票形式, 會有溢價(相反), 例如恆指升1% , 佢跌2%,例如應該跌到落3落2 但因為波動市, 股民情緒好易受到影響, 會2.9放左出去, 咁隻7500咪唔可以正常反映到應有個價, 相反, 如果係單邊市既話就

另外,佢會收管理費, 我諗應該係個價開市果陣會自動調整左, 幾耐一次就唔知

月供7500 返工對沖

入7500都係為左賭錢 又要扮下好似低風險咁
真係100%估中既 咁一定就借埋錢all in極熊

熊你屎忽，係牛呀！！！

你學玩期權
開SC好過比管理費人

26500入牛26530放牛食格
牛gel

有時值搏率 都要睇埋有幾多機會升

牛gel到未？

真心請教下期權係咪都要2萬入場費

入得牛未

快D熊我屎忽

依家有50點格食，牛gel

等陣就落街買d牛油，gel下碌258牛鞭

屌你老母 好彩食完一格升返再入過啫
想陰我份早餐 仆街大戶

7500可以死唔認輸鬥長命

加d韭菜更好味

等陣用碌258牛鞭隊你屎忽唔好喊

同埋7500真係牛熊價既入場費

我覺得叫人做short倉同教人自殺差唔多，想識嘅自然會識

黎呀牛鞭都夾斷你

如果玩細期期權
我建議最少有100K喺戶口
可以方便啲救倉
入場就2萬左右都OK
但有時要救倉
要預多啲

熊軍果然必勝

是日笑話，牛 b死了

460入牛-520走牛，牛gel

要儲下錢先

你地係咪講緊期貨？

但我尋日玩7500賺左$500已經好開心

263見

期權
google過應該算係期貨

熊又GEL

呢個真, 又有得溝貨

我食兩格就放

一格10蚊

反手熊早左走

跌都無熊軍出黎
睇黎係牛軍天下

致熊軍：
你唔好害人地d仔女啦

食屎狗

終於回歸熊軍啦

想震牛 睇穿佢d衰野

期權同期貨兩回事來喎
如果要好似7500咁長揸既一定係期貨
每點10蚊，一定公平過7500
不過就真係要10萬操一張細期先好長揸

而期權，如果你係long既話其實一萬蚊都唔駛
因為係比完一次期權金就搞掂
但就無得你長揸，月月清

今次不死熊 點gel都得

長知識了

陣間屙屎google多陣先

7500只係入場費低，但其實食價好壓重
例如恆指跌1%，7500會升唔足2%比你

DROP TO ZERO !!!

升緊喎，牛gel

而家入牛會唔會太搏

你咪係強姦犯劉馬車

唔會
一陣升到268/269唔好問牛得未
Bin硬你c

唔做short 幾百蚊都入得場
今朝買周期權266LP 都係500蚊, 咁就賺1倍

棍升

長期特價牛時段 比駛位你地入又唔入

要牛了

食得，又5格

如果蝕哂入場費仲輸緊
係咪要補倉先走到

定係會自動平倉

根本冇野升
有D 野不進則退

long既話其實即係等同你去馬會買馬
比完一次錢就輸左咁多就係咁多

講到好似有野跌咁

仲升 笑死人咩點升啊咁既環境因素

11點半 唔知升定跌呢

不進則退
有條件升＝升
無條件升／趺＝趺
有條件趺＝趺
淡友又然

妹

有正股係手, 唔做SC 拎息真係對唔住自己

咪講左會跌

55202發達靠今次

日日牛都做特價

有正股就係，但呢到賭仔多

用圖黎答你

熊軍係我地仇人
熊軍日日鬧事

只long 係唔會輸突, 其實同買輪一樣
不過買即月基本上係末日輪
即周更加係

有得坐有得溝, 唔似熊會打把, 唔似沽會輸時間值
牛牛GEL

見底

唔輸突走到人又幾吸引
好似好玩過牛熊 至小唔洗比人食價

55202 牛gel

但係恆指升1%
7500會跌超過2%

跌唔落
食唔食好

牛熊簡單唔洗用腦
買牛日日賺

千升呀

岩、佢成為最新燈神，唔知佢輸幾多

有食唔食，罪大惡極

你認真？

今日重注熊 26950

沢田巴

爺閪準備帶港女升
牛gel

髮菜巴

橫行支持位唔穿即係會彈會升
牛gel 牛牛哈

邪教教主出現鳥

牛gel 牛牛哈

呢次牛gel會賺到首期

不是邪教 是事實
買牛日日賺
撤回千升棍定海神針永不穿
只升不跌消息人士話大戶講既
有專家認證
牛gel 牛牛哈

教主一出現 啲信徒就出嚟叫口號

呀 我行街俾啲熊軍恐嚇
全家牛牛都喊

g持，牛佢老味！！

牛過

賺到一炮比呀
牛gel 牛牛哈

一齊賺大戶錢
牛gel 牛牛哈

隻揪

你地D 邪教
買熊就日日賺 你今日都見 已經賺緊第2波了熊軍
仲傻鳩咁入牛

日日牛 日日賺
牛gel 牛牛哈

日日賺
今朝極牛高開7格
牛gel 牛牛哈

牛軍一棍千升就殺晒你地啦
你地有千跌過咩？ 冇呀！！！！！！！
牛gel 牛牛哈

期指佣金好貴
短炒賺埋有1/3都比左經紀

嚟人 帶佢入監房

定海神針啫係插到落海底啦
drop to negative

我億萬牛軍而你孤單熊軍
一睇就知牛gel 牛牛哈

牛佢老尾

岩！牛gel 牛牛哈

熊軍幫拖

周期權個結算價點計？

熊熊哈 殺撚哂D牛

入牛日日賺
牛gel 牛牛哈

一齊入牛狂巴熊軍
牛gel 牛牛哈

熊軍同我出黎隻抽
抽得贏我以後做熊軍走狗
牛gel

收到風下午升200點
牛gel 牛牛哈

打撚死你呀 邪教狗

妹到2點, 等每周期權死晒先爆

收到風中美深層矛盾 直接260

隻揪
鳩sir ：我包
：我剪

已贏

幾時打返場友誼賽
鳩硬了

深化都有得升 睇嚟大升市 千升格再現

熊熊gel

今晚侵話v good talk
大大大爆升
美女今日新history high
帶港女星期一千升
牛gel 牛牛哈

又磨, 升得未呀屌你個西

gel gel gel

熊軍等死啦
牛gel 牛牛哈

同月期一樣,
今日每5分鐘平均價

下午爆升300點
牛gel 牛牛哈

食屎啦 買熊日日賺呀
你睇下出面啦 幾多泡沫
美女又跌 仲買牛?

唔好架入熊軍，求下鳩清你饒命

全部利好邊有壞消息
加左咁耐關稅都冇事呀
牛gel 牛牛哈

溫故知新一下

屌
第一次被啪真係咁 定咗格連陣仔

唉都係買隻千點外牛坐到買到新手機為止

熊仔價格圖
牛gel 牛牛哈

美期巨棍暴跌左10點
lunch完左去睇樓

買牛嬴晒所有人!!!!
牛gel 牛牛哈

你睇下
外圍都跌 仲唔係熊既好時間
導人向善

下午一開阿爺帶港女爆升300點啦
牛gel 牛牛哈

仲有13分鐘牛軍又賺
牛gel 牛牛哈

痴左線

牛牛gel

10.1肯定大升賀爺爺 allin牛牛

你話教主痴線
一陣啲信徒出嚟圍你
快啲走

10分鐘後又爆邊

入左牛就真係快D 走喇

千升日後牛軍已無敵
牛gel 牛牛哈

牛gel教

熊熊哈

信牛者賺
牛gel 牛牛哈

臭熊軍等死啦
牛gel 牛牛哈

是日笑話

開巿啦

是日笑話：熊軍
牛gel 牛牛哈

牛GEL

升！！！！！
牛gel 牛牛哈

船巴熊軍?

熊軍日日鬧事
同我捉哂佢地去新屋領
睇下仲夠唔夠膽串嘴

試緊dl

贏軍

你地係咁嗌唔攰既咩

爽爽的

咩話 我聽唔到, 牛咩話

攰？牛軍勤力過隻牛，係唔會攰架
牛GEL

贏錢大把氣
牛gel 牛牛哈

熊軍有罪！
全部塔返去再講

碌緊落山

熊價落山
牛gel 牛牛哈

叛徒 屌你吖, 前幾日開post見你咁支持熊仔, 仲咁欣賞你

牛軍贏到鳩sir都要轉投呀
牛gel 牛牛哈

反彈開始
牛gel 牛牛哈

發覺調轉左張圖黎睇

轉燈爆上200點

牛牛 牛牛

冇錯！
牛gel 牛牛哈

263

牛gel gel

下午反彈升263點！！！
牛gel 牛牛哈

成班傻撚左

熊軍已睡
唔比佢睡
捉出黎打把

呢個打把一號
捉撚住佢

牛皮熊可恥

我本牛牛 你唔信我無法

牛哈爆升綠燈

有殺錯無放開
排除異己
再見了

巴打你點呀

無位再入熊阿屌

送你一套狗棍法

熊軍補血大法
慢慢睇

熊軍準備

cls 你地

屌 食完飯都係v咗下咋

引熊成功
268見

好快有

升勢已定，牛gel得

牛熊 牛皮熊 熊皮牛 你估我吾到

等跌3格再入

吹牛吹到咁L大， 到底爆邊未呀

1330先再算

幾分鐘彈左70
收市前夠時間彈700點！！！
牛gel 牛牛哈

0.65入唔到 今日睇下算 返工

牛牛gel
邪熊等爺爺殺殺殺

要黎囉

溢價入牛一樣賺！！
牛gel 牛牛哈

無可能星期一-五連跌5日
睇返近3個月未試過全星期單邊
今日一定係綠燈，牛gel

講得岩！！
牛gel 牛牛哈

尋日期指已經加緊十月倉

我屌哂你地
熊熊哈

冇錯！大爆升！！！
牛gel 牛牛哈

熊軍黎啦, 熊熊哈

熊等死啦
大牛市呀
牛gel 牛牛哈

牛仔雜牌軍, 等死啦

一陣屠殺晒你地
牛gel 牛牛哈

上次關稅咪跌左一個星期 鳩up

引熊成功 牛gel

熊軍準備 準備入貨

無理由喎，我睇now6月後無試過全星期單邊
牛gel

我再等多五分鐘先

無得點等個市升上去268-269

仲同鳩蛇做對
姐係比錢鳩蛇叫model級數雞

仆街啦熊軍有好消息

全面升？ok!
牛gel 牛牛哈

牛牛gel 牛牛gel

265好硬...終查鐵底？

又多個邪教信徒

2點free fall

計下仲有幾多錢剩黎買棺材生地

巨棍

快入牛la上緊

升阿

巨棍上....

爆升呀
牛gel 牛牛哈

牛佢老母啊

個名同段字都高質

爆升到咁 春江鴨？？

係雞呀
雞呀
今晚去叫返十隻雞

千升千升

講左架啦
牛gel 牛牛哈

今日150點波幅
入到黎以為500點波幅
可唔可以食藥先

收到風一陣國家隊入場升500點
牛gel 牛牛哈

執多一格熊先

dllm set左成十分鐘都入唔到落隻熊, 又升左一格啦屌, on9

升1點或以上=巨棍上 千升
跌1點或以下=free fall 暴跌

嗚呀！牛呀！係牛呀！！！！

一定係國家牛啊
牛過的人 一世平安

隻牛長時間綠燈
熊仔綠左幾耐

唉2格啦屌, 仆街, 執唔到錢阿屌

牛上啊

0.029無入？

食完大陸春藥既牛鞭，隊死你班仆街牛佢老味

無成交到, 屌佢老母, 等左好耐都無入CLS

啱呀快牛 唔係開車la

引夠好快入到
入到直接屠
牛gel 牛牛哈

準備千升，牛gel

0.03入咗食一格了

等我入多隻牛仔燈到你班牛軍千跌
準備死啦

牛軍必勝

收到風萬千is coming
牛gel 牛牛哈

我要睇住隻牛打靶 準備受死

變10倍打熊靶呀！！！！
牛gel 牛牛哈

好重冤氣

我執緊牛格

萬千升輝賀國慶現在開始有請我地既主持人,麵仔!!!!

麵仔:Hello大家好,你今日買左跌未呀?聽日會跌到落2萬點呀

牛gel

屌, 我隻熊仔入唔到阿屌

Ready!!!!! Ready!!!!!!
兩點爆升200點！！！！！！！！！！
牛gel 牛牛哈

That's why牛軍必勝！！！！
牛gel 牛牛哈

你班牛軍係咪傻左

此時不牛 近待何時 牛牛哈

再等下應該仲有

我愛周期權

好撚悶 妹撚完未

船巴, 我入唔到阿, 加油賺埋我果份

大佬你唔好咁chi sin 啦

3分後火箭飛爆升！！！！！
牛gel 牛牛哈

贏到傻有咩所謂
牛gel 牛牛哈

又要傻又要贏錢

冇人可以阻止牛軍贏
牛gel 牛牛哈

姨家唔好入住啦，半個鐘後再睇過

可能佢重貨在手.....

叛徒, 你今日注定輸錢

牛牛

熊過夜?

特價牛呀，識條鐵咩！

無得入啦, 咁高, 根本都係睇住佢插落去, 唉, 入唔到0.029真係dum春

美女都轉燈

2:00la 唔牛等幾時

講左2點爆升
牛gel 牛牛哈

27000

今日直上10幻典

又一個痴線佬

一陣可能有得再入0.029

2點棍升
牛軍又贏

唔set 住, 睇定啲先, 好撚忙, 幾個apps係咁換

準備好啦要黎啦

來了

爆升棍棍上
牛gel 牛牛哈

熊得

妹到3點都似

係牛啊

直落263

入唔到

same 注定今日無肉食, 妹佢老尾, 插啦屌

爆升緊呀！
牛gel 牛牛哈

唉, 又跳多格, 又入唔到, dllm

我牛你唔信我

紅色啦紅色啦, 我隻熊仔未入到阿

仆街, 好嬲, 點解今日入唔到貨架

牛牛哈 一齊入牛吧

而家入牛姐係叫我倒錢落海, 我要高追熊

屌 嬲等3點等

你個衰仔買牛定熊

ALL IN 近牛,聽日睇樓
牛牛哈

一齊入牛一齊賺
牛gel 牛牛哈

等屠啦！
牛gel 牛牛哈

Yes 賺錢就係咁易
牛gel 牛牛哈

空緊
係咁妹265 痴線

屌你班友就咁睇POST以為而家升緊300點

特價牛
萬升

你轉頭再睇會發現真係升緊300點
牛gel 牛牛哈

從回30000點

計續掛0.03

熊熊嘻

我唔撚買了, 妹撚到咁,

無錯

妹下妹下一掂26480就彈，呀婆都識玩！牛佢老味！

跌唔落
牛gel

2點半爆升300點
牛gel 牛牛哈

千升啦，牛軍坐穩
牛gel

啱呀 牛gel 羊gel

all in 牛

今日
我要見到
牛熊比
牛100:熊0
熊軍死無全屍

咪撚妹啦屌, 彈下得唔得阿, dllm

收皮啦 太空熊我都買

6s等做電子廢第係時間買i8

qq跌完未

一樣死！！！！！！
牛gel 牛牛哈

悶左成日

牛仔已死

淡友大戶帶領大家殺落去！

牛軍大船 一齊發大財

一啲力水都無

買2382啦，牛gel

林鄭個日千升仲未驚？
一千點20分鐘就到啦傻熊

大戶發現

岩！！牛gel 牛牛哈

咪係, 牛GEL

妹撚完未, 快撚啲

收到風
3點個1200億有部份入黎港股

跌唔落即爆升
牛gel 牛牛哈

爆升800點
牛gel 牛牛哈

大家準備好買大細未，三點爆邊

牛gel
熊熊哈

打佢落310蚊!!

冇睇個post 一陣
大家愈來愈痴線

英鎊就黎升穿下降軌
brexit 又話有機會有deal
升硬,牛GEL

爆上510
牛gel 牛牛哈

冇錯！！！全部利好
牛gel 牛牛哈

棍升食熊肉

唔係大家痴線
係個市升到痴線, 依家係龍市, 只會升,不會跌
牛GEL

升唔上定跌唔落呢

一棍再一棍
牛gel 牛牛哈

why not both

彈出彈入我今日總算見識到, 真係妹撚到牙到崩

跌唔落
升！
牛gel 牛牛哈

悶就放低手機抖下啦一放低大戶就推上去食你隻熊
大戶is watch清u

有幾多MON POST傻散真係入左牛

冇錯
牛gel 牛牛哈

話說美女今日期結

唔洗諗一齊牛gel la

即係升
牛gel 牛牛哈

升硬，牛gel

夾高結 牛gel gel

Say Together
牛gel 牛牛哈

執左7格 但分左7次執

入牛一次執
牛gel 牛牛哈

你真係癲左

今日入牛聽日睇樓

其實有幾多個係真係買牛

鳩蛇重貨英鎊
9.9
9.7
9.5都入左

吉倉入唔到熊都牛gel下先牛gel

牛軍贏到點痴都得
牛gel 牛牛哈

個個都真牛黎架
唔信我地牛gel 牛牛哈 比你睇

不如開個牛gel po算啦

Nooo 就係呢到先要gel爆
牛gel 牛牛哈

留名等牛左既人輸清光

屌
返工忍笑奻辛苦

我 牛牛哈

btw 26500 -15

牛左肯定星期一賺10倍

牛gel 牛牛哈

跟據我粗略統計3點後多數升，牛gel

等夾爆春袋啦
牛gel 牛牛哈

100倍槓桿變10倍

係一定升升升呀！
牛gel 牛牛哈

全世界都買牛

係

係1000倍
牛gel 牛牛哈

我仲以為真係痴哂線

A L L
牛gel 牛牛哈

星期一升唔升呀，邊有日日升

一日不入牛，塵生其中；
兩日不入牛，言語乏味；
三日不入牛，面目可憎。

睇post仲以為由今朝升到依家升穿埋27000

唉, 你老母隻熊仔入唔到啦

真係架 睇多陣就270架啦
牛gel 牛牛哈

熊軍好消意 700穿左340 仲未上得返

因為熊仔直接死左
牛gel 牛牛哈

咪係囉, 就係淡友都要牛GEL 先體驗到龍市既威力,升硬
牛GEL牛牛哈

Hung Hung Ha

等死啦臭熊
牛gel 牛牛哈

HHH

Do you hear the cow cow sing
Sing the song of thousand 升
牛gel 牛牛哈

一定係牛gel 唔會錯

得3個極牛團

牛牛牛牛牛牛牛

升千
千又GEL!

gel左先 之後再諗

升la

又轉燈，牛得
牛gel

反彈startttttt
彈上升300 dh收！！！
牛gel 牛牛哈

極牛又賺
牛gel 牛牛哈

升呀同我升多啲呀

仆街 又黎3點棍

食一格走人 有d驚接火棒

估唔到牛可以食到2格, 而家等熊

總之買熊，阿婆都識玩

阿婆咪就係咁輸身家囉

硬係覺得會轉燈

都係入唔到隻熊

買牛必勝

隔幾分鐘都一次

同前日一樣悶市，聽日又可以大升
牛gel

最慘我隻熊入左好耐都入唔到, 屌佢老母

一入即啪
牛gel

再玩多次極牛先, 屌柒你, 執格仔

牛牛呀

岩呀, 聽日升硬

休市千升日

聽日後日千升，直上30000
牛gel

連升兩日再千跌

我試下入隻55654先, 再黎多棍又數格仔

小朋友玩燈制

後日休市萬升, 買牛可以玩金fullpay買樓

大棍

牛軍唔洗怕,
特價牛時段, 最後上車機會

唉, 錯失左隻熊仔, 屌

今日咩事，lunch 之後牛牛排隊排唔到

我都未到價就落咗去

熊過, 屌你老母

假跌，1530千升
牛gel

特價牛

妹市又俾佢玩撚到我謝, 仆街, 我隻熊越來越貴, 入唔到真係收收皮算

熊貴咁點解唔買特價牛

入左啦, 賺左2轉輸返哂

牛牛哈

同意，牛gel

你都無？

嬲嬲地入隻牛仔等星期一

仲入唔入熊好

依家有每周期權玩, 好似唔係好想依家就開定10月個倉

噤唔到

排0.032 過夜

成千二蚊

極牛番倍

不停有阻濟順下天意吧

牛軍氣勢已盡
連續5日高開低收

牛過 冇咁快穿20天既

唔牛過, 太危險, 熊過穏陣

牛氣沖天 牛牛哈

極限牛

屌, 現價入熊過, 最撚多咪輸哂, 仆你個街好撚嬲今日食白果

收到風
15分鐘後急瀉

又玩哩啲

今日收265牛gel

轉燈 gogogo

係唔係你入左即升，牛gel

極牛過

一轉個頭返黎
又反彈爆升緊
牛gel 牛牛哈

唔會連跌6日
極牛過夜

大戶極牛星期一10倍！！！！！！
牛gel 牛牛哈

大戶今日都都冇殺

星期一極牛10倍！！！！
最後上車機會
牛gel 牛牛哈

牛軍最後20分鐘上車時間

棍升再棍升呀！！！
牛gel 牛牛哈

星期一10倍！！！！
唔好錯過！！
牛gel 牛牛哈

岩呀, 9月頭都只係連升左8日, 牛軍咁強都只夠撐8日
熊軍邊撐到6日
牛GEL

急回，準備千升
牛gel

痴線
擺明熊到下星期啦
唔好再害人了

下星期實有日升，牛gel

收到消息人士風中美傾好晒！！
今晚侵侵會出tweet話下次見面直接簽deal撤晒關稅！！！！
今晚美女new history high！！！！
港女星期一高開3000點！！極牛30倍！！！
牛gel 牛牛哈

做乜鳩呢兩日D人係咁係到牛GEL........

下星期日日升呀
牛gel 牛牛哈

咁益熊軍
最後二分鐘先講呀ma

新黎？ 牛軍贏緊係
牛gel 牛牛哈

因為個市真係牛氣衝天

買熊已經傻
仲要買0.5熊

比大家一齊賺大戶錢
牛gel 牛牛哈

棍上！

冇錯！！
牛gel 牛牛哈

我都睇好傾點數，劍指38000，牛gel

買熊等死啦！
牛gel 牛牛哈

棍棍上
牛gel 牛牛哈

唔撚理 照熊過 實跌

港女又幫阿爺吸水

即係升呀！！！
牛gel 牛牛哈

又棍上仲要期指高水！
牛gel 牛牛哈

直上30000，聽日開市即刻去睇樓
牛gel

極牛30倍！
100萬變3000萬
牛gel 牛牛哈

唔好再fake巴打入熊啦
入熊根本係賭錢

個市咁旺星期一實升啦，下星期又有林鄭對話，牛gel

競價應該棍插了

不嬲都係棍上，gel

由the bill is dead 變撤回都千升
有對話肯定升2千

係，林鄭飲水都升到1000，牛gel

收到風 原本會議分兩日進行
依家傾左第一日完全各走兩極
打算直接取消今日行程番去

提早共識傾好晒呀
牛gel 牛牛哈

好！
好消息！
入牛！

岩
牛gel 牛牛哈

痴撚線 每日都有得跌
而且君妖仲要走出黎18區搞哂
冇可能會升

聽日睇定樓
星期一數錢
牛gel

成班牛gel痴哂線

聽日後日低開，星期一高開
牛gel

空空哈

熊過既定啦
就算唔睇樓都唔會比人屠
呢D 先叫值搏
明知有30倍但輸撚硬都搏 果D 叫蠢

放唔到

即插 無事啦

熊軍等收屍
鳩蛇有少少福壽園股份
有咩事響朵會比返少少折頭

夜期棍升

日日升呀
牛gel 牛牛哈

你過份咗
霞姨

睇下現貨落唔落到應該無事既

星期一升硬
牛gel

你D 邪教撚唔好再毒人啦
跌足5日就呃足5日

開民記！！！！即係升
牛gel 牛牛哈

qq終於上返黎
浦下頭先
下星期一比我返下家鄉先再插啦

都話競價棍插

痴線, 日日都賺到笑

信念唔夠，牛坐一格走

平衡時空？
牛牛哈

無用啦 星期一先見真章

今晚返去煲織夢島先

希望星期一熊過執錢

走到咪算好

熊過熊過 等死等死

請食大餐

美女棍升

屌，出咗啦咩

照睇就無事既

牛軍梗係無事
熊軍就出事啦

插左

9月23大奇蹟日

林鄭出黎回應，又千升

希望 有不詳既預感
咁多次熊過 今次完全0信心

夜期棍升 收市入牛過夜又羊